究竟個市可以升約多年

足足升左12年都未停，covid-19玩轉全球都仲可以爆升，真係好痴線

望返暈升足一百年

而家先係工業革命4.0啲開始，come on

起碼升到你死

升市人人賺，唔好咩

居安思危啫

啲錢唔用黎買嘢根本冇用，股市就係會睇到人性嘅貪婪

Ai, 醫藥進步, 3d 技術, 太空科技, 能源革命
跌你老未咩

12年前海嘯大印銀紙。為左消化呢堆多出黎購買力。老美就攪科技。結果出左一間aaple. 而家全球所有產業鏈有好有壞都係因為iPhone產生既經濟同消費
12年後疫情。又印銀紙。又有間叫tesla. 而家全球開始大家齊齊加入..

你試吓將跌市解釋做將堆值100蚊既野
俾折頭你7/80蚊買
睇下會唔會好d

全世界係咁印銀紙 有錢佬要保住自己既錢就繼續PUMP入股市
小市民無投資就硬食通漲

無限印錢 跌條春呀

直到永遠

只會升唔會趺

到你要用幾億黎買個麵包就會跌

錢貶值嘅速度
快過經濟衰退嘅速度
市就會升

兩個月

無限QE喎，所以有排已沒有經濟衰退嫁喇！

聯儲局上個月中講明短期內唔會停QE, 加息如加都係最多慢慢加
疫情行先

疫情可否冇停嘅一日
雖然咁諗好仆街

2020年2月-4月咪跌咗lor
跌咗3成 有跌市啦

美國史無前例咁樣放第二輪水，自己估吓Bitcoin, Ethereum 會升到上去乜嘢位？用膝頭哥都諗到啦！

覺得一年內美國可以收水咩？ 乜嘢都係睇水流。到佢話唔再放水或者收水嗰陣時，Bitcoin, Ethereum仲喺度狂升，啲人喺度又話乜嘢大時代又話經濟完全回復，嗰陣時先係最伏，先係最後瘋狂。
😎😎😎😎🚀🚀🚀🚀🚀💎💎💎💎💎🙌🙌🙌🙌
QE alone, and QE plus fiscal spending, are two very different things when it comes to affecting broad money supply.

Lyn Alden 2/6/21

Broad money is now going vertical...

Base money = 以前嗰啲 QE, 啲錢大多數留喺銀行體系，唔會出街
Broad money supply = 出咗街啲錢，今次係洪水泛濫🤣🤣🤣🤣🤣😰😰😰😰😰

有排玩😅😅😅

啲人成日好幾年就一個cycle根本鳩up
之前又話tech 會收皮買value
又話gold係時候爆升
又話美股有cycle 係時候入發展中國家股

停止印錢時你就要小心